點解啲廢老老豆老母咁鍾意用脫離關係要脅仔女？

咁大個人唔係偷唔係搶做乜關你撚事咩，明明即將成為仔女負累仲係度牙撚刷刷，依家新一代尊重一個人又唔係再睇輩份反而更睇重你做啲乜

如果比人要脅，有經濟能力嘅手足即管大膽啲